Q:  If you have 25 horses, a race track with five lanes, and no timer, how many races would it take to determine which three horses are the fastest?
A:  7

Q: What digit is the most frequent between numbers 1 and 1000 (inclusive)?
A: 1

Q: In a certain country, 1/2 of 5 is 3. If the same proportion holds, what's the value of 1/3 of 10?
A: 4

Q: A merchant can place 8 large boxes or 10 small boxes into a carton for shipping. In one shipment, he sent a total of 96 boxes. If there are more large boxes than small ones, how many cartons were shipped?
A: 11

Q: Mr. Li has two children. If the older child is a boy, what is the probability(in percentage) that the other child is a boy? 
A: 50

Q: What is the smallest three digit palindrome divisible by 18?
A: 252

Q: How many nines are there between 1 and 100?
A: 20

Q: Solve for x based on the given pattern: 1=3,2=3,3=5,4=4,5=4,6=3,7=5,8=5,9=4,10=3,11=x
A: 6

Q: A 3 digit number is such that it's unit digit is equal to the product of the other two digits, which are prime. The difference between its reverse and itself is 396. What is this 3 digit number?
A: 236

Q: There is a four digit number that does not begin with zero and can be represented as ABCD, where ABCD = A^B*C^D (A^B means A raised to the B power). What is this four digit number?
A: 2592

Q: Whats larger? Option 1 or 2? Option 1 is 10^(1/10) and option 2 is 3^(1/3). Type the option number below.
A: 2
